幾個麻甩佬，去澳門做咩好?

大三巴依啲大路野都去過哂
主要都係想食下啲地道野，同睇下特別啲既新景點
巴打們有咩好推介

東堡

叫雞

叫雞就免啦
但落club yo下女有無好路數先

棍對棍

拆迷魂鎖

唔叫雞落club把撚